【集資上市】American暨Euro Truck Simulator 2 #29

Hong Kong Trucker 香港貨櫃佬

已經上市

香港貨櫃佬宣傳片:
Facebook Page :

上回LIHK#28:
官網:
宣傳片:

簡介 :
Euro Truck Simulator 2 (ETS2)，有別於一般Racing game；
你須要接JOB、安全地運貨到目的地、仲要自己入油、打燈、扭軚、望鏡，見到紅燈仲要停
除左遊車河同做JOB外，你哋仲可以經營拖頭公司，暢遊歐洲數十城鎮。
仲有，宜家仲出埋私家車添！依隻GAME有右軚，岩晒我哋香港人玩添!

唔識英文 ? 唔洗查字典嘅! 有中文仲要係正體添

建立你自己的車隊，拖頭，購買車庫，聘請司機，管理你的公司以得到最大的利潤

多款車型，唔怕揀唔到

無論車內定車外，想點改就點改
保險桿，喇叭號角，警示燈，死氣喉，左軚或右軚和更多

Michelin 米芝蓮 DLC

最新 Heavy Cargo Pack DLC

法國DLC 已經推出

Steam購買網址:

Hong Kong Trucker 香港貨櫃佬

ETS2/ATS Mutilplayer

嫌AI車揸得戇鳩? 過黎玩Multiplayer，入面有好多玩家陪你遊車河，接近你現實揸車咁，過下揸車癮。快D入我哋RC GROUP啦!

RaidCall Group ID: 27312177

RC乜野黎架?
係通訊軟件，簡單啲講好似小巴佬用啲無線電，俾我哋溝通

本群數名會員正在製作香港地圖，詳情請參閱RC群內大廳資料
或可瀏覽

Video:

Hong Kong Server 正式啟用! 唔怕高Ping數啦

MP除左貨車~~仲推出埋私家車(有右軚)~~任何一個車廠都可以買到!

Link:
Truckers MP :
RaidCall :

泊車教學 :

(感謝巴打"最愛敷肩" 提供)

自訂車牌:

準備買留名

新手lm

而家有特價？

steam有745%off

係咪晚晚都有團架？得閒入黎遊下車河

睇你有幾多budget la，千零蚊G27應該都叫好抵，G29就不了

有無人有用promod, 加埋rusmap個地圖係咪一定對唔齊d路

點解香港ser好似永遠都係offline?係我問題定係點

有人想開就會開

但係有可能無貨

應該無開
多數玩eu2

新po屌屌佢

留返個名先

無貨就買T300RS，兩個世界黎

如果只玩自動波，T300rs夠晒玩
或者之後再慢慢加棍波同換踏版

如果買gt edition其實腳掣都可以唔換
利申：我都岩岩換左T300rs，不過我玩賽車，遲d會加波棍，換軚環同加手剎

呢個好似好大工程
不過如果只做貨櫃佬應該唔洗諗飄入彎

rc已申

手剎有現成可以買到架，有隻Fanatec Clubsport Handbrake，不過貨櫃佬應該無用，我係用黎打assetto corsa

歡迎

最近steam sales想入手
但係如果淨買game而唔買DLC
會唔會好少嘢玩

地圖包一定要買
冇既玩唔到MOD (法國果個可以等下先)
其他重貨果啲用MOD都可以 唔買都得
除左Painting/ Accessory最好買哂

輕輕留個名 雖然呢排無乜點玩

越玩越lag
明明一開始玩較到最高畫質都好順

我都係

以為係mod問題
點知唔係
依家將個setting較到high 係城市到行都有啲lag

唔該你先
個sale聽日完, 仲有時間諗諗

之前係咪有香港mod

想問下邊到有平嘅g27買，上網睇要千幾蚊

本身全新都1800

我都覺，以前玩都keep住5,60 fps
近排玩返成日跌到落40頭
但都係同一個setting同一張卡

我仲以為係得我係咁

我都係囉 搞到冇乜心機玩

部P系雞好似冇繼續更新

上星期先放左比人，$800包送貨

新手加入 已入RC等批核

仲未試過車聚

Stream有2個組合包。買邊個最實用

串流無組合包賣 得Steam 入面先有
btw 你遲左喇 前幾日summer sale 完之前又唔買

咁steam入面買邊隻好

推

幾個星期前有update
舊作者唔玩 有人接
我都等左好耐

點連線上模式

有冇d貨車mod 渣耐左拖頭好悶

你指9噸個d??

點解車頂燈同鬼面罩前面啲燈唔識著

要禁F4 SET 番

push 新手

係呀

唔裝mod 淨係渣MP路過
利申18wos 開始玩

FMX

係邊down

試下得唔得

諗住買g29
係steam買埋呢隻game
G29係咪做到晒所有動作？（打燈、水潑）
另外想問下mod同dlc既分別
Mod 主要改啲咩？
Dlc係咪steam dl完就用得

Dlc d地圖
係咪入同一隻game
可以行遠啲咁解？
即係原本game咁多個city + dlc city
定係只可以係dlc 入面啲city兜？

會擴展隻Game 既圖 加埋櫃

G29 可以搞掂曬架啦
Mod 就係改左現有Game 入面或某DLC 既樣 而其他人睇唔到
DLC 就係額外加上去既模組 同埋 其他有呢隻DLC既人會見到

Sorry for 1999

好想買g29加oculus rift黎玩
一定好似真係揸緊架大貨車咁

本身啲車應該唔洗mod? 雞 man benz
其實mod 係咪添加左好多樂趣？
以前玩18wos冇靚車又好快悶
買左90蚊bundle + heavy cargo + painting 咁
夠唔夠玩？
爬文見你地都會裝promod rusmap

玩住原裝先
玩耐啲先玩mod都得

啲mod ai車整得勁detail

想問有冇巴打知點解會咁
通常係日間 經過啲路口先會出現啲銀色閃光

留名
成個月無ON過隻GAME

Graphic card/driver有問題？
再唔係重裝隻game

我岩岩開始係德國
所以先左駕？去到英國接job識轉番？
同埋d dlc 點知自己用緊
Installed=用緊？
呢隻game一開始係咪做freelancer係咁渣人地架車儲錢

我有用oculus rift dk2
顯卡我諗要1060先夠
不過其實唔係好清，連錶版都睇唔清
至於G29.... 不如買g27 or T300rs la

左右駕要自已去維修商店買

想問下邊個軚盤有包埋極力子

t300rs GT edition
G27
不過t300rs同g29波棍分開買，計起黎t300rs最貴
但g29同g27入面都一樣，只係g29可對應ps4
利申：月頭放左g27上左t300rs gt edition

G29 好似減價

我無留意呀，不過講真如果唔打ps4，比我就寧願買隻g27，反正都係一樣
t300rs用無刷摩打同皮帶就真係好正

Ps4 不久將來出gt
想問番 點先知自己係steam買既dlc已經用緊

Oculus rift係咪仲係成萬蚊

買新軚盤是否不智
二手軚盤有波棍有極力子幾錢左右???

oculus rift唔係4千幾港紙咩
我隻dk2當年3000蚊

我月頭放左套g27 $800，仲要包送貨去到深井

未計upgrade部電腦
加埋可能要成皮野
好唔好扔錢落海

其實oculus係咪質素好過vive
有無用家

vive同oculus rift cv1都無用過，不過兩隻最大分別唔係畫質，而係vive有幾隻sensor，比你可以走動，但rift只有1個sensor，主要係坐係到玩

其實初初同覺得好正
但之後發現用vr好易攰，而且畫質都未夠好
睇spec計rift dk2行1920*1080，而新果d都係行緊2160*1200，分別唔會差太遠
如果你玩ets仲有一個問題，就係vr support佢當係beta version (好耐無用，唔知仲係唔係) ，所以佢既update會比正常版慢幾個星期

不過，其實我用gtx750ti都仲推到行低畫質既ets2，但其他game反而仲會順d，例如assetto corsa, dirt rally

而家用緊770
應該唔夠推

我得550ti

換囉
我遲d都可能換1080
不過又禁講，最近真係好少用VR，揸貨車連路牌都睇唔清，揸賽車就好快集中唔到，特別係上網同人比賽，通常半個鐘多d眼就好攰

換 1060 / 1080 兩個世界嚟
申利 560轉 1060

清用咩U咩顯卡推塞車mod? <3 scaling factor 同fps仲有幾多~?

i36100 gtx950
好lag

3年前砌既4400 770 4gb
唔撚敢轉畫質

i5既4570 唔記得number
Gtx770 4gb
300% factor
50-60fps左右 promod有啲位會跌到10幾
同埋果幅圖唔係塞車mod
係我俾ai車撞爛左件貨之後嬲嬲地塞住全世界玩gta

950 越玩越lag

重黎新Link 電台MOD

檔案如有毒請告知

重貨尾軸識轉好唔慣

架弱智ai小路出大路俾我高速撞飛

較左openGL 冇事 順番

想知有冇人係eu2 Server繁忙時間可以出入完Duisburg係可以完整無缺

同埋用少過三個字

點樣較？

2 係唔係新出

係steam入面開驚 有好多option
有個係launch with OpenGL

反而directx 順過opengl
利申 960

最近有隻weather mod
幾正幾靚

up唔到圖

有冇link

早2日玩都冇事
而家一玩會跌fps 渣渣下又會上番60，做乜鳩

Dlc又加番晒價

點樣用vr，用咩裝備？

一年無玩 返到黎多左好多人
但好多揸車都真係好恐怖
由英國去荷蘭一程都比人撞不下五次

平時點先可以係MP搵到香港人

我會睇ping再睇名
同自己差唔多ping果班有機會係

試過有一次eu2/3係Katowice附近遇到兩個香港人

之前重裝部電腦冇左個save
而家又想玩番

有無人有玩ats
覺唔覺得ats 比ets lag好多

終於出左孖櫃

其實點解我會drop fps
60一跌跌到好穩定既30...
玩一陣又會升番

入左城市

應該唔關背景事
頭兩日一啲問題都冇
而家esc 再出番去就會30 fps

夜晚同入左高速會60
入左城市fps會低

multi一搭船就crash係咩玩法

玩左幾年單機 尋晚開新profile玩multi
英法過海既job無可能0% damage完成
啲私家車可以閘停貨車然後無停繼續行

琴晚渣渣下變左玩off-road russian map D路巨伏 @.@

Russia邊頭？

我今日開返個map睇 係Kholm 至Ostashkov

玩完mp
個profile把total gametime spent由幾個星期變左3000幾日

想問下邊個DLC 抵買？

地圖dlc，唔洗諗一定要買
heavy cargo dlc都係，high power cargo冇所謂
paint job同埋cabin accessories可有可無，個人喜歡
其他dlc唔知

有無人用grime個paris rebuild mod
好靚

留個名先
8月尾旅行完留黎john大家一齊玩

Multiplayer個duisburg痴撚線
個個迫住出workshop啲車彈黎彈去
入去城市條路塞個幾鐘先入到去

Here
但係成日送貨都唔經Paris，所以唔知rebuild咗係咩樣

用開promods, 相信難以兼容?

我用緊promod+paris rebuild
100%兼容

!!! 今晚放工即down

申請左rc
想問game 個save 有無得過落第二部機

入城比人撞
出城塞到死

same
今日終於搵到解決方法
試下用opengl 64bit開
用左之後fps keep到54以上
大部份時間60-80
發現原來用dx開啲fps會跌得好勁(隻game default用dx version)
利申 gtx 960 有用Promods

我960反而directx 順過opengl
利申 win 10

係咪所有車都限90

Gameplay Settings有冇取消Truck Speed Limiter?

正常都係用dx
係唔知幾時開始dx版變到勁lag
btw轉左opengl之後發現會彈game
最後都係局住用返dx
上網爬文發現
將個exe set做run as administrator之後
dx版啲fps變返正常
有同樣問題嘅巴打可以試下

check過我玩個時CPU 同GPU都到左peak
i5 3.2GHz 同GTX760
Win7 x64

大部分時間得25-35空曠少車時有40
應該要認命?.?

首次拖Heavy Cargo
揸落轉彎總係怪怪地

我i36100 gtx950
平均45fps(城市30 郊外55+）
清晰度較150
整體尚算順
mod其實係咪關事(冇用promod)

輕改既mod應該無事
但大型mod絕對關事
Promod 2GB
jazzycat ai成500MB
多咁多野load係話lag唔lag

新人留名
玩開 promods 真係好玩好多
不過會有少少 lag lag 地

20.8GB good mods worth it

Shut up and take my money

新手留名 想問下各位巴打點樣轉中文

promods D路都有排玩 >.< 未有急切需要買DLC住
過往經驗一年內慢慢等discount先買

現實中無錢買唯有係game度擁有

btw每次經過Duisburg呢個路口都...

MP出左update支援1.28
北歐多左勁多人
特別係挪威 啲山路

終於有得玩返mp
最鍾意來回duisburg同calais

個g27擺到封晒塵
搵日得閒拎返出嚟過手癮

唔知點解入唔到MP

Ets2mp已經更新到1.28.1.3 更新番ets2就冇事

但我更新左喇喎
佢開ETS2都係1.28.1.3s

我已經成個game重裝，個mp都重裝
仍然唔得

係咪mp條路徑裝錯o左？

啱啱買左DAF同米芝連dlc
玩MP用新買既野就彈game

應該係DAF個DLC未支持都唔出奇
之前米芝連dlc未支持個時都係咁

試左裝MP落個steam個folder都唔得

啱啱拎返出嚟
渣咗半個task已經唔想郁

DAF Tuning Pack由第一日MP上1.28已經support

有咩ai mod推薦
次次入迴旋處啲ai都唔讓
比佢地撞到飛起

發現原來係daf euro6 facelift會彈game

用緊呢個其實幾好
只係轉彎慢D, 但係反應同車流算係幾真實

原裝車都彈

想問下而家玩online 係咪有得揸私家車？係點買

是但去其中一個truck dealer 都會有得買私家車

始終無一個ai mod識得merge入公路
成條隊停係度等左幾粒鐘都入唔到100km/h既車流

我用緊呢個塞車mod

因為超級車多 當三收二或者支路匯入兩條線都會塞死 然後一左一右 至正線二匯入線一 模式匯入 秩序良好

大膽嘅bro可以挑戰下其實係享受下塞車嘅樂趣

成日飛住去 超速多過食飯

終於開到MP
但唔知點解最高速得90KM/H

o係設定個度 解除車速制限

已經閂左都係唔得

利申單機都係

歐一ser會限速 歐二同歐三就唔會

正解

Euro2 ser 3500個位但晚晚都爆棚
隊都排唔到
不如加到5000個人玩

American Truck Simulator 係humble bundle入左包
當買American Truck Simulator送6隻game

你地入歐洲ser唔會爆ping?我成250ping 喎

仲加會lag到仆街

較到中低畫質同埋限30fps 先唔lag

而家個rc有幾多人
每晚幾多人一齊出車?

Hkbn 1000mb都成300ping

我netvigator 300mb

想問下邊到有得Dn

P雞乸

從10個不同國家送貨去法國 (由法國送出都得）
要係External Contract
有旗仔送
10月1日Deadline

屋企部mac 太舊彈game
係咪要買番部pc玩

準備入t300rs gt

啱啱玩個地圖點我行條細路斜到行80衝上去都上唔到碌返落黎

唔好意思，想問吓呢度有冇人會/諗住放 G27/G29 full set?

有無人解緊個任，search極external contact都仲係果幾個國家，依家先解左5個，係咪我long distance個技無升所致

近照一張

我係四圍飛由終點國家跑返去法國
不妨試下飛架車去其他比較遠既國家睇下有無contract運返法國

我想問係咪只係得網上任務先可以解到任務

係

留明
以前玩過
屋企得個logitech driving force gt

近排再度愛上Scania T系
最想揸到既環境就係呢種
對面有架雀巢車

過吊橋

有車軸重量限制

轉個彎落碼頭搭船

有冇巴打知MP 2節貨係點出

只限北歐地區

大家用緊咩底盤?
用緊6X2好飄

我 R雞同volvo都係用8X4
Daf冇8X4所以用4X2

MAN加4x2 溜冰般享受
以前唔鍾意成日要入油貪佢油缸大用4x2
而家玩慣左重貨 多數買車或者改車都將佢變6x4

係咪個數大d穩陣d?

我覺得睇隻櫃多D囉
我自己架680匹男人成日15x跑公路都唔覺難控

新promod北歐好靚

新promod 唔錯, 連原map佢地都rebuild過, 好靚
但機慢要load好耐, 我都係間中玩下MP多

MP晚上爆server時真係好正, 依個維修站出口痴晒線,
近排好似好小見香港人, 大陸大把, 台灣間中見到

整多個, 死亡T路口, 玩塞死必去

online先有得渣私家車?

online得一款 單機大把

HK map係未已經冇左
我去你地個RC, 得條死link

單機裝完mod開世界地圖個地圖移晒位，點搞？

呢隻game你地係點樣同fd玩？就算用truckersmp，都好難搵到去同一個地方嘅job

是但一個接job，第二個空車跟住跑

sync helper

點先有

mod黎? DOWN左就有?

求hkmap

買咗promods 真係返唔到轉頭

有整到咩

truckersmp繁忙時間嘅calais都痴撚線，啲人亂鳩咁揸

duisburg玩埋先

加埋 rusmap ，試過冰島揸到去俄羅斯

你地係咪主要玩multiplayer?

一時時，有時想有啲真人喺路面就玩mp

但mp行highway有時又冇乜人，所以都會玩single player，加個more ai traffic，成個畫面好似喺香港揸車咁，好多車

個save跟電腦？
我洗左機就無曬d save

係呀 steam個雲端又零反應

個save 喺
舊電腦-> 我的文件 -> Euro truck simulation 2 -> profiles
入面有個數字file (就係save)

Save 記得要定期備份

幾時會岀新一集

玩ATS 都好正㗎 （泊車甩櫃）
等馬墨西哥地圖

試吓先

聽日試下先

想問下各位有冇抵屌既軚盤推介？

現在我少load map mod, 實在用太長時間入game,
加AI traffic就必用，不過入彎過線要小心

有錢 T500
中價 g29/ T300

巴打用開邊個 ai mod

遲下先買，近排d軚盤加價

用緊淘寶科騰900度，一分錢一分貨，呢個價錢我收貨，但最好都係用返其他巴打推介嗰啲

因為GT sports?

steam Vive la France -50%

一個禮拜前先買先

DLC 應該都退得
如果玩得唔耐可以試下

france 半價!
going east 25折!
已入手～

買184hkd果個最好 ？

應該玩左30幾個鐘... 日日渣3+hr

個人感覺

主程式(廢話) + 3個地圖DLC (北歐scandinavia ,法國 ,東歐) + heavy cargo pack + cabin accessories 就夠

其他自行斟酌

我自己係咁諗 150hr單機的感想

2015玩到而家仲玩緊 800+hrs
Dlc越買越多

cabin accessories 冇乜用

啱先趁特價買哂了
本身買左三個map dlc
剩底既夾埋3xx 原價6xx

一頁推一個月

好似美卡出新dlc

仲以為要年底

如果係pro mod先有既城市買左車庫 到時官方更新出呢個城市咁會點

想問孖櫃係DLC？

孖櫃係喺scandinavia DLC, 要喺scandinavia啲城市嘅job到拎

又或者用double trailer mod, google search 又好多，但係用mod嘅話每次用F7 service去維修站都會整爛你架車，因為佢唔識擺你部車

附送一張今日有架ai揸孖櫃撞左另一個ai😂都幾真實

成個Scandinavia 推出之前 promods 已經有一大堆北歐 Cities
最後咪搞得掂
promods有同scs 緊密聯繫有合作關係
個北歐Promods有份整出黎比SCS賣

有冇巴打試左1.30beta
新R系同S系有咩分別
新R同老R又有咩唔同

車頭大改款
車裡面都唔同哂 例如個錶板

有無人scania個定速係咪會跟前車

同埋想問係咪有個尾燈dlc

想加入，唔知black friday 有冇折

STEAM有特價 但好似麻麻地…

ETS 2 75% ( $ 29.75 HKD ) 組合包 $ 105 HKD
ATS 66% ( $ 48.96 HKD ) 組合包 $ 90 HKD

現在無聊
瞓教前都玩番一兩歌德國塞車位先息機
又短程又刺激

終於入了，有冇巴打用T300/T500 玩的？

Euro Truck Simulator 2 Essentials BUNDLE
HK$ 89.52

係咪買呢個就有得online玩

買咗遊戲主程式
之後去TruckersMP 到申請online帳號 (要用steam登入之後再申請)

再之後去world of trucks 到申請帳號 (有得改車牌、官網活動等）〈一 (可以唔搞）

想問下買ATS 定ETS 好

地方唔同之外 仲有咩分別 ??

ATS
物理似現實 鍾意玩泊車可以買 有啲路可以踏100以上飛車

ETS2
物理比較飄 原生地圖大啲 有啲國家有好多彎轉 冇咁悶

啱啱裝完etsmp ,點解一入game佢話我係ghost mode

咩hotkey解除

我用t300rs玩

一入game一定係ghost mode, 廢事你一入server嗰個位有車，會damage
你揸30秒/一分鐘就會變正常

有冇group玩mp

12月5 出Dlc

我想問有邊架truck可以上到140km/h
利申有解除限速器mod

Volvo裝副750hp引擎160都得
取消限速器洗鬼用mod

請教下有冇淨係for Go East + Scandinavia DLC既1.30 Promods??

隻GAME我上年已經買左，而家佢新出個d Promods version一定要跟埋France個DLC先用到，但係我無買，搞到無MOD可以用，而家要down version落返去玩1.26

有冇人一齊玩

1.30 開唔到GAME

disable 晒啲mod試下

個actual daytime mod 都唔actual 既

係有個mod 撞左

無人一齊玩

買左g29有無人知要點set
點先用到波棍

我係架車四個波箱係6波
跟住再用h shifter 最上面果個

推定先

意大利係唔係 00:00先有得買?

佢個5th dec都唔知係咪跟返佢個歐洲時區

SCS 喺整 DLC 時好似會俾錢 ProMods，然後會 based on ProMods 某啲嘅場景、setting 去 develop。同時 SCS 喺優化後，成品一般會比 ProMods 本身更好，ProMods 團隊亦為咗方便維護，所以會強制大家升級、買 DLC。

仲未出

唔洗心掛掛
聽日一早就有架啦

any one have this problem

出意大利前走一波

$93.5入左意大利
shut up and take my money!!

Steam無錢

法國西部都未買
而家就出意粉

等特價買哂佢先

年尾聖誔

原來promod啲道路設計正咁多

Same

買完GAME都開唔到

對香港地圖有興趣

why?

係咁彈

我指買完意大利個DLC

disable晒啲mod
檢查檔案完整性

有無人用意大利DLC update promod 2.25之後load game要成10幾分鐘
已經用緊SSD

冇用mod

我第一次load到條bar七成就卡 重開steam再黎就ok了

重開steam都無用 我次次都係咁
一開頭仲以為佢卡住load唔到 點知再等耐啲就入到

如果有埋Cyprus 就好
冇記錯 Cyprus 好似都係右軚

不過好遠 一定要搞埋土耳其 巴爾幹個啲

下星期有 oversize cargo dlc
有開路車

玩緊單人 想知道其實員工部車洗唔洗Upgrade下 比左以前部廢車佢 佢一日先搵得個$1500 草黎草去都草唔到錢

有冇人知佢個控制軸模式係咩黎
又反轉中心
中心
之類咁
我用手制玩

又要俾錢

想問下係唔係解壓個個v225 test rar 之後復制去貨車個mod就得？

求裝左promods既巴打 解答

shut up and take my money

你發現得太遲了

Test rar 好似無用

用winrar直接解壓幾個.7z 執晒幾個.scs放入mod先啱
記得入game要activate晒佢地 同埋有次序要跟

唔該巴打 我成功左

個地圖大左勁多

2年無玩， rc變左死城？次次入去得3,4條友係到

出左

等聖誕先入

再問 有冇巴打有仲用到既電台mod

無用mod 不過淨係得香港電台

881903好似冇得聽
好似得香港電台聽得
冇用MOD
純改代碼

重運進行中

1.30買scania新車就彈game，點搞

今日發神經由冰島去意大利 偷雞係 Newcastle 坐船落荷蘭都揸左3000幾 km 玩左四粒鐘

細屋仔8x4

玩mp成日沉唔住氣，成日比人ban。。。

promod load唔到入去 成日棘住咗load唔到入去

見steam特價想買黎玩MP
想問下如果剩係買Euro Truck Simulator 2唔買DLC玩唔玩到?

新活動點玩 隻隻字都睇得明 但搵唔到

線上聖誕櫃
歐卡要大過240公里 目的地要6/12個唔同

限速 玩左場300公里後冇玩

有冇人可以救下我

求香港電台link

stream_data[2]: "mms:// 香港電台第一台"
stream_data[3]: "mms:// 香港電台第二台"
stream_data[4]: "mms:// 香港電台第三台"
stream_data[5]: "mms:// 香港電台第四台"
stream_data[6]: "mms:// 香港電台第五台"
stream_data[7]: "mms:// 香港電台普通話台"
stream_data[8]: "mms:// 香港電台31"
stream_data[9]: "mms:// 香港電台33"
stream_data[10]: "mms:// 香港電台35"

嘩
原來巴打們仲係到
已前留過名
不過唔係成日玩又夾唔到時間冇在入黎

promods呀

LINK

你試下load個陣開個效能睇下 之前我揀中等個個promods 玩都係load唔到之後down最但個版本先玩到

你係咪mod priority 出事咋

我load緊個陣開效能個到睇係99%之後loading到入去但玩個陣係lag所以down低效個個就順返

我自己玩幾順 係某啲城市同隧道有啲窒 load 嘅時間都只係十幾秒 我諗你應該係硬件差啲?

definition已經係第一位

你除左 promods 仲有無其他 mod, e.g. rusmap 個啲 介唔介意 cap 個 mod manager 睇睇

返到屋企俾你睇

感謝

有冇巴打玩過bus個隻 見評價一半半咁

巴打們有d咩新mod推薦下, 好耐冇開黎玩...

有冇人有岩promods rusmap用既radar detector?

求大神幫手

你不如試下將唔係 promods 嘅野搬走再入 game
有啲 mod 未必同 promods 相容

將個save搬去my document\ets2\profiles就得

冇左個save就再要玩過\上網down個黎玩

如果玩正版想將save由舊電腦轉到新電腦係咪都係my document\ets2\profiles就得？

係, 冇錯 重玩真係好痛苦 (STEAM入面又冇得雲端儲存)

想玩Online要去TruckersMP申請帳號同安裝(要用STEAM帳號登入)

重玩又想輕鬆咪係steam workshop down個xp money boost mod

送1轉貨幾百萬都得啦

送禮反正都限速 最適合玩細馬力車

巴打部 p series 係裝咩 mod 先有？

有沒有tg group

有冇巴打玩過呢個日本map, 個景好靚

有冇人諗過合作整香港地圖
一定無promods或者荷蘭mod果啲禁detail
但至少都想整到tsm果種質素

咩MOD 黎, 好靚

search tokyo bayshore, 我玩緊1.301版
不過個map 比較細，得兩個城，第三個起緊
作者係日本仔，似係one man band

巴打你識整？
我曾經都有過咁既念頭 ，但睇過promods 既mapedit 片，都唔易

如果你識整既話不如細細地整1比1 青衣島先，又有貨櫃碼頭

我個mod list~~ 所以每update 新一個game version 都好頭痕...

Scania P modifications v1.4

善用下steam workshop 有自動update

我都只係諗住學
啱啱砌左新電腦嚟試下
反而我睇片覺得幾簡單

你地升技既次序會係點排法?

同埋你地有冇出現一個情況就係貨運市場長期冇貨比你地運

初期平均咁升 (會解鎖貨物種類)
之後你鐘意想賺多啲定想行遠啲(喜好)點能力值

我自己會升危險品先

冇貨既話去訓一訓覺會出現番

我係youtube 見有個叫 hkg leo 既人兩年前有整香港map, 唔知係咪巴打黎

不過個map 勁少object , 唔知佢仲有冇繼續整
試下搵佢問下

between, 我電腦岩岩壞撚左 你砌果部幾錢 , 咩config

有冇map edit video既Link睇下?

我都係砌左新機, 有D興趣整

危險品邊款最易搵錢?

有時會bug 到連quick job 都冇貨，訓覺都唔得
要入profile 個folder 改config file

youtube 好多，search下 ets2 map edit

呢個BUG真係要回報下
次次又出又入都幾煩

ryzen 5 1600
gtx 1060 6g
希望冇問題

好似分別不大

下一站：日本

遇上同鄉

新幹線

公路網 睇GPS唔放大睇好易行錯

有冇個個SAVE檔

估唔到ets2過左咁多年仲有唔少人玩 搞到又想玩返

日本map 真係好正，左上右落，又多天橋大廈，感覺有d 似香港

依家班日本仔好似組人整新map, 叫project japan ,好期待

有冇巴打玩呢隻fernbus simulator , 揸巴士

beta果陣有睇squirrel玩
上落客系統underwhelming
但係成條autobahn 真係整得好靚正
不過optimization 做得好差
唔知過咗咁耐有冇改善
隻game喺我steam wishlist度都有年幾兩年

上落客系統好似冇咩變
隻game 我唔見有特價，所以未買住
暫時似乎冇乜巴打玩

依家先知原來有日本map玩

揸鐵路列車有冇好推介

電車go final

between, 我搵到d 咁既野

街機電車go

disable曬所有mod都係用唔到promods
可以唔洗用嚕

開新profile 都係玩唔到？ mod 次序有冇跟返？

都唔得既話試下重新download promods 個def file

有冇巴打知片中會提你限速幾多既語音 係咩mod

game version 同 promods version 係咩

唔排除係後製/預製錄音

我都一樣玩唔到promods load到一半就卡住左入唔到

佢load好7耐架喎

敢問要LOAD幾耐

幾分鐘

唔係喎 我 load 20秒就入到

屌呀 我load到一半之後 10分鐘都係停起到

次次隔一排 (例如2個禮拜) 無開就會咁 LOAD到2046

我通常就ctrl alt del 到shutdown再開 再唔得就檢查檔案完整性

上星期裝返promod之後load勁耐（幾分鐘至十分鐘）load到沒有回應咁既款 但最後都load到

大家可以試下跟呢個方法做 我未跟呢個方法之前本身都要 load 兩分幾鐘 記住睇清楚去做同 backup 否則後果自負

recruitment agency D人幾耐更新一次?

有冇軚盤係有埋坡
想為考車做準備
1000內有冇
Thx各位巴打

ES500R 颶風之翼
支援 pc ps3 ps4
但堂軚效果一般（一分錢一分貨）

其實果d要護航嘅路線，路線係咪ser死左得幾條？仲要唔係個個城市都有？

Driving force gt

考車都係去補鐘上多兩堂好d

以家有event玩緊ets2mp

可以係屋企瘋狂練習
Thx各位巴打

直接買G29（如果你會玩ets2既話），有極力子 棍仔可以玩

sorry search 過連登冇omsi 2嘅post，我估呢個post有人玩omsi 2，所以想係到問

想問下買左omsi 2嘅話裝香港map難唔難？定係好煩？我見好似要做咩巴士論壇會員先有得down某啲嘢

慢到連AI拖頭都爬頭

兄弟有無果啲isuzu ai貨車既mod

tokyo bayshore入面有個ai pack包埋

我想問玩東京地圖入面得volvo dealer正唔正常

無玩一排又開番 想問下Scania部R同S有乜分別

有冇巴打可以教路點樣解Pathfinder 呢個achievement
係咪真係要兜哂成個Map

S 車身高過 R

得左 唔該ching~

其他城市有MAN

而家steam個減價算唔算抵

正確
裝omsi map有分次序嘅 例如想玩一個map就需要有第二第三第四個map
因為好多object係共用而由唔同maker開唔同嘅post而發佈的 而且隔左好耐D 連結開始死link
差一個object都會藍天白雲

vehicles就唔洗 鍾意就裝得 除左當有其他人為架車造左addon咁就要有base file先

香港男友論壇會有較多嘅資源 但係宜加D人傾向自己開fb post派檔 建議你search GG2， HKWestkowloon 開始入手download 有比較齊全嘅檔案package同download指示

希望special transport 入面有任務係運斷左既天橋

示意圖~ J 死

香港好少見到有 R 系雞 唔係 P 就係 G

Game入邊個瑞士已經令人好想去

新手未買想問
mod是咪有日本map

一撚樣

好正常
香港好少要咁高CAP

飄移

有冇人好無聊 好似我咁玩float gear?

有無邊隻graphic mod靚

有冇pro mod 巴打？
想問下點update pro mod version
之前想update但一轉新version就話我save broken
但用番原本既version就冇事

same here，今日得閒將pro mod升上2.6就read唔到之前個save😭

Project Japan v0.1 有得玩

有冇巴打有backup

dl 左 project japan 同埋 三菱fuso
好正

save broken係指中止左你件貨 然後送你返車廠?

應該係連最初揀 player 都唔掂，直頭 load 唔到入隻 game

無試過

車頂點整，我冇呢個款

要揀返低屋仔先可以用到

呢隻game可以連機 ？

Truckers.mp
暫時唯一一個可以用嘅multiplayer service
不過好多on9小學雞亂撞

原來要去揀頂燈果邊自搵到

準備入手

請問有咩package 係一定要買架

希望遲下可以同咁多位巴打一齊出車

啱啱玩返
依家仲有冇巴打連機？通常幾點玩？

地圖

琴日係淘寶買左隻game
地圖係唔係買Go East就夠？
仲有請問係唔係要再係隻Game開新帳號 先可以連去全球server ？
謝巴打解答

我買齊左

Mp我無玩過

咁要點樣連線

我依家仲係單機版

希望遲啲可以同巴打們一齊出車

multiplay應該係呢個

咩事...promods2.26 rusmap 1.8
ETS1.3 無啦啦load load下咁樣

Check 吓是咪自動更新o左去1.31

已downgrade 1.30

有冇知可以點搞
淨係用左open rus +promods + promods tailer

同埋淨係 MAN 呢個牌子既車係咁

J-Spec 超爽
不過上MP比人響咹響到PK
500HP拉住幾廿噸貨上公路啲斜路真係好慢

另外想問下你地d畫面咁靚 部電腦係咩配置

想砌返部就算塞車都長期行到60fps 既電腦

求分享

60fps + 塞車 = 無可能

淘寶咩價錢
係咪steam版本?

淘寶買左$50港幣
應該係steam版本 佢比激活碼你自己激活

20－40 fps 已經好夠做啦 肉眼睇都係咁順

thanks

i5 夠唔夠做到呢個效果

本身用緊i3+1050ti

想升級或者砌過部

美國密西根州櫃佬自發救援自殺男士, 人間有愛

我i5 8gb ram 1050ti
玩promod加more ai traffic
行公路有80fps
但一入到promod自己嘅城市例如barcelona嗰啲，就得返20幾fps

Lag既程度可接受？ 定係你覺得可以再升級

我就覺得可以接受

我就i5, 16g ram, gtx970 玩more ai traffic 出到郊外都有40-60fps, 入到城市30左右

好似真係升級i5好d

Thanks

想問你地用緊咩ai traffic

岩岩dl左 rush hour ai黎玩

咁樣塞左係度5分鐘

有冇ai mod 係會撞完車 識得自己清場架

而家要s&l

要玩塞車+高畫質+順，我諗要i7 都夠做，感覺上呢隻game都幾食cpu（好似係）
入到城市+落雨+more ai 跌fps跌得好勁

大家試過坐電腦前渣幾耐 我最痴線由promods巴塞去冰島最入 用左3個鐘

屌
個G27油門壞咗
得返極力子同剎車用到
搞到逼住我剩轉極力子做剎車,轉剎車做油門
無得玩極力子

有無巴打知道我更新2.26但入到game佢話不支援

promods? 你隻 game 係咪 update 左1.31？如果係要 downgrade 返隻game 去 1.30先得

法國入俄羅斯 四粒鐘

唔該巴打

依加係咪無香港server玩？

冰島d路難行到...

南邊去 Reykjavik 易行 如果去 Akureyri 冼到痴線 再上去 Isafjordur 仲有大風雪

原來promod有啲路有高度限制=.=

中間自己有冇休息

點壞法 有無睇過淘寶有冇零件買返黎自己repair

有 抖左5分鐘

離合器無問題
油門壞無反應
剎車掣就有時要整整啲線先有反應（應該叫接觸不良）

問過淘寶啲維修客服
最平二手腳踏都要人仔400

mod editor其實真係好難

新手岩岩down左隻game黎玩，唔明promods係咩黎？

同埋點解我down唔到個promods?

仲有promods 會唔會改變左啲景物個樣

promod 越來越大，
要load太耐，已經放棄左

Promod好似係班高手整出黎既模組 d路好玩d同多d城等等

好似係頭一次先要load勁耐，之後再開game會快返d，不過直家掛住屠龍好耐無開ETS2玩，唔知有無promod有無更新

同埋次次玩ETS2要set好多野，開車又要用好多精神，整整下荒廢咗無玩

起個壇 搞番十幾分鐘
想玩果團火都熄哂

set軚盤係好煩，所以玩玩下變咗用滑鼠玩算

我以前有個g25，自從支波棍俾我chok爛左掉左後，我就用xbox手制+電話gryoscope玩，但都好煩，一有電話入就會炒車

但係值得嘅
唔用promods D路我玩唔落手

所以我set左唔會自動Update
一Update我成抽mod唔用得盞搞
我目前仲玩緊1.28算

大家有冇用過VR黎玩, 啱啱駁左部WMR黎玩Euro Truck, 一坐上車 好撚正

玩過 我怕頭暈 兼有深近視 不了
睇返自己個大mon 好過 屋企無人時駁大電視玩仲開心

頭暈可能唔夠fps
我又覺得就算100吋大mon 都比唔上VR個感覺...不過呢樣真係各有各好啦

戴眼鏡我無得咁試 不過都想買返個trackIR 咁就以後出路口/睇鏡唔使靠禁 keyboard 左右鍵

你試係邊款VR? 我戴粗框眼鏡都冇問題 如果有近視戴唔到眼鏡玩VR根本唔駛玩
trackIR都好過用keyboard 好麻煩

屋企細 本身諗過VR
最後都係買左3Mon
加埋已經有TrackIR 唔使浪費

我本身玩開sim racing, 好多fd 都係3 mon 但我自己都係prefer VR

Oculus太貴仲有咩vr可以簡
我都想用vr玩
但係咪要hardware超勁先得
部機4年前砌用緊i5 4570 GTX770 4GB

我得PSVR

咁既機 單芒都疾啦 仲V乜野R

行某條極繁忙既路爬頭比人block柒左

有冇人試過？

最起碼要咩spec

VR 老老豆豆都要 i7 + 1080 啦
投資VR 唔平 FPS唔高好易暈
唔係平時我地2X FPS 都收貨咁樣

想問而家有咩係必定download
已經幾年無玩
以前係高登晚晚係rc同巴打一齊揸
淨係得Going east dlc

Heavy cargo 同Italy 次次都減咁少 反而ats就做三折

比想像中減得少，會唔會暑假再減

同買PS一樣道理

搞到都唔知好唔好一炮買曬啲dlc好 而家得北歐法國同東歐

係睇你差唔差果幾十蚊開飯

好似等到22號好似再減，睇埋個日先再算

屌d仆街AI車成鳩日撞埋來，真係好想一支火箭炮炸撚爆佢地

仲減 正喎

上網搜尋完啲人話六月22左右就開始

目標係意大利同特別運輸dlc

迴旋處真係屌哂佢地老母

下 ets2嘅AI過迴旋處都幾正常 打啱燈未出個D都會讓你
唯一係佢地中意內線直出 可能當左螺旋處咁用

隔離OMSI過迴旋處就真係

我真係受夠d ai車，想down multi玩，但佢話我unsupported version,點搞

MP入面嘅癲佬有排你受

MP班友對住你架車黎撞

咁玩港ser?

MP 北歐啲人nice 啲
香港ser無人

冇人咪好，成條公路任我揸

屌 咁洗撚入MP咩
down個無車mod自己撚都得喇

玩過multi就知，成個ser得calais, dusiburg, brussel 嗰幾個地方有人，你一去遠少少例如英國、意大利咁，真係鬼影都冇隻，冇乜意思

東歐根本係死城

OMSI 啲 AI 根本唔預呢啲 size 嘅 roundabout
淨係行天橋都會呠都知啦

想問下呢d貨櫃點先運到,我拎車撞入去都會比個碌野頂住

有無巴打試過個貨高過天橋

試過兩次 兩次都係運遊艇(yacht)

上網search D人好似都係叫你搵過第二條路行

結果我sl大法去到第三個落橋位先走到

你用promods?

ets2 D車慢起上黎好顛 140上限開50 左右

有用promods

今期sale Italia dlc 減得20% 唔知入唔入手好

求教

你兜去丹麥嗰邊過橋唔得咩

吓？

你係咪裝左tandem mod？
係既話要換番噸車先拖到

係喎，我裝左呢個mod,已移除thanks

ATS MP 佢叫我去PROFILE註冊返隻GAME
但我撳CHECK GAMES過幾分鐘都係無反應

夠兩個鐘in-game time未
唔知嘅話去自己個steam profile check
建議AFK過夜

原來係我profile無set public

玩MP 改畫質(唔係mod) 係咪會crash

意大利啲公路算唔算全game最靚最好行

我終於知道點解d人可以咁有錢亂鳩咁撞d車，原來中後期你請得夠多司機既話可以用快速移動來bug錢

反正呢隻係模擬駕駛game唔係經營game

唔知點解裝車mod會crash
一係就話個mod損毀左
一係就成隻game彈埋

想裝MP
但係MP網REG個ACCOUNT時出呢句野
"We were unable to find Euro Truck Simulator 2 or American Truck Simulator on your account, please ensure your profile is set to public and that you have played the game at least 2 hours"

1.我STEAM PROFILE同INVENTORY已經SET左PUBLIC
2.我玩左9個鐘

有冇人知點FIX?

入game 之後去mod 度睇係唔係著紅燈 著咗這係個mod唔支援新版本 一係downgard 個版本 一係等個mod更新

唔該哂巴打
可能啱啱更新咗d mod未係最新

有冇人用緊promods 1.26 過channel tunnel 果陣glitch 咗成架野飛上天？

想問下而家仲有冇電台mod?

尋晚玩mp 3000人滿ser 送左兩件貨來回calais duisburg
每程起碼要teleport返workshop 3次
有條hacker專係大塞車路口來回直穿炒起晒啲車
但又無admin在場

CD Road 預咗架啦

bus simulator 18 好似出左，見d youtuber 玩緊
有冇巴打會買

想問玩project japan, 係咪一定要開個新profile, set左 個mod先得? 唔可以用down D unlimited money save代替?
要由0蚊開始玩.. 但我想即刻有fuso 揸... 除左用cheat engine, 有無其他方法? THX

就係怕左呢d痴線佬 我兩年黎都未玩過mp

1. 係一定要開新profile
2. 可以裝d 快速賺錢既mod, 玩一兩鋪夠錢買車

同埋暫時日本個地圖好細，真係走一兩轉就大把錢

等 steam
有冇話幾錢？太貴遲啲先

D畫質好膠 不了不了

膠咩? 我又唔覺得喎 反而覺得似Fernbus Simulator

畫質麻麻地啵 只係好手機版個啲少少

要俾錢買simulation bus 2018既話 不如裝巴士mod玩好過

有裝過，揸住架巴士on居居周圍行唔知做乜
之前scs講過整euro coach simulator, 依家冇晒聲氣

始終ets2啲操控係最正

但係睇住啲車炒晒上天好好笑

生活有壓力想發洩下就會玩mp周圍撞鳩人
想認真駕駛就會玩單機promod

MP唔歡迎你 走

原來係你條pk撞到我反車

講下笑姐 不過如果我俾人撞反真係會報仇，屌佢老母

好耐無玩 最近玩返
MP 架私家車鎖左150KM/H?

想問香港電台 31 33 35 係咪播唔到？
（我記得之前播到）

點解我覺得mp好似仲單機過single player 咁
Btw仲有冇人玩

mp只玩calais duisburg brussel Amsterdam Rotterdam

夜晚喺eu 2 ser Calais 玩左一陣
多人到仆街
俾人特登撞
仲有班唔睇鏡 亂爬頭
去整車嗰度啲車多到由18x fps 跌到30
Btw hk ser係咪唔會開
同埋仲有冇巴打一齊玩

上youtube睇咩idiots on the road

一半係D痴線佬亂爬頭 一半就係個片主跟車太貼 炒埋一碟

想問下單機mode係咪都可以裝MOD渣私家車? 私家車就係個城9行無任接?

夜已深，calais duisburg又開始多人

btw是咪所有車鎖晒150？

出整車站比人迎面撞
然後
我就被ban了

我係steam down完啲mod 但係game入面唔見有嘅

未開

係 已經開咗 但係有啲mod開咗 入到去唔見有嘅

MP開唔到mod

岩岩砌左部腦想玩，見大陸steam平好多，用vpn買完玩唔玩到？

擔心咁多 係香港Store買算啦
差果一百幾十

有無咩好用的車流量的mod

我試過玩mp岩岩行出個車廠跟著話我唔知咩然後比人ban左

MP全新mod 似係多人連線+AI

有冇用緊g29巴打
想知你地點set 支波棍
我架scania s730用緊六速波箱
普通貨/空車就好爽
但一車重野就起步好慢
想試下個12+2

仲多唔多人玩？想入手但係驚冇人玩

冇人?
MP晚晚都爆人(好似係

走一轉calais duisburg

唔call service / reload save當你贏

你地點睇tgt軚盤?想買個玩下 但係諗緊tgt定g29 覺得tgt另外買棍又覺得有少少貴

三分鐘熱度/ 得ETS玩 = 唔使買咁貴
買住G29先 真係鍾意玩
之後再升級都未遲

有冇關於香港既MOD介紹

聽日都summer sale啦

收個二手G27 玩住先啦 1000收到一個in good condition 既
G27 基本上同G29 無分別但係價錢平一倍有多

我用左兩年G27都覺得好爽了

用緊G27
改左快拆可以換軚盤
換左個大尺寸既

有冇玩雙mon既巴打可以幫幫我

想換返個主畫面放返 右手邊個 21:9 芒度

佢而家放左係我左邊個16:9芒度 搞到斷開左

Full Screen Windowed 試下

佢入到渣車個度就冇問題，係目錄個度變成咁

跟左呢個網整 跟埋佢轉右軚個code

都係咁既情況

唔記得有冇得Set Primary Monitor

搞唔掂 佢完全21:9同16:9既mon調轉左

減價了

睇返 佢應該將我兩個芒 5:5咁分配

有冇玩雙芒既巴識得較返個分配

用soft th

有邊個音效mod正，原本個個太靜

夏日特價已買 有咩MOD必裝

lm

config file 有得改大聲d

啱啱買咗隻game
好撚難玩，第一次泊車泊咗我十分鐘都黎

扭個頭出窗望住個櫃
扭左軚 = 個櫃向左
vice versa

睇左呢條片會易明好多

而加仲有無得聽電台?

打咁多GAME都未試過

如果個芒尺寸比例唔同
應該冇得攪

好耐無玩，地圖出晒成個美國未？

正 有冇903

要自己開收音機先得

有幾個問題問
1. 啱啱儲到10萬，係咪直接買最平部車定儲多少少買好D既車?
2. 超速係咪要有cam既地方先會罰錢? 如果係，點先知邊個位有cam?
3. 想問下點Online玩? 我開咗個ac佢只係同步我個save

而加個rc係咪廢左
完全無人ge

1. 我覺得早買早享受，架車可以upgrade。 就算第時換車，原本呢部都可以請人返黎揸

2. 有cam 或者警車先會罰錢

3. 要裝multiplayer mod

冇番3,5年都唔得
仲要出週邊配件

呢幾日WOT有活動
ATSMP條路塞到呢

係邊裝multiplayer mod

summer sale好平

點解我用tgt隻game冇反應
油門同轉灣都冇反應

本身Windows入面有冇反應？
TGT好似有兩個模式 較岩未

請問點解我當唔踩油既時候
速度會跌得咁快既
個種快法就好似重Brake咁
但係我冇踩到任何野

有冇咩車軸推薦？
同埋12 speeds 同 12+2 speeds有咩分別
感激

cap呢張圖嘅時候有冇踩brake？佢sense到你踩盡brake喎

如果冇踩而sense到你踩盡，應該即係個brake壞咗

冇踩野
但係個brake玩其他車game係冇問題

重新較正一次？

呢張圖顯示你踩盡左個brake (黃色條bar)
你係咪開左combined pedal
亦都可能係你個嘢壞左啊

有reset過
都係咁

冇開combined pedal

Solved
唔知點解我開個新save番番去就搞掂左
唔該哂樓上咁多位巴打

變左巴膠
呢個mod幾好玩

咩mod嚟

睇你想接咩job 通常軸距愈短 例如6x2舉後軸, 4x2, 轉彎會愈靈活
而長車軸例如8x4就會用黎車重野
另外多軸驅動例如6x4 long, 8x4 就會用黎行啲唔平嘅路 （試過用架中軸驅動嘅剷左上壆卡住左郁唔到 ）
12+2有多兩個波 c1 c2
C係crawler 加力波 車重野斜路起步用 好撚好力 不過如果冇special transport 或者heavy transport dlc其實就冇乜用

呢個mod比你接客job
小心始終隻game係車貨櫃 你上客嘅時候有機會撞到啲睇唔到嘅嘢 玩過就會明我意思

巴士mod就周街都係
我自己用緊呢個

不過架車好撚長 個站又窄 要扭好多手軚

比錯link 巴士mod:

感激
想問下點入C1 C2波？平時都只係去到12波

要睇你setting 同埋用緊咩黎揸

想問點入隊
lv63，成日有班hkg撚，之後閘/推鳩佢地

成日見*

香港嗰地圖係咪夭折咗？

有冇啲咩graphics mod 推薦

點解咁撚樣個車頭後面提起咗 行唔到

新手入門

我都係咁 我唔想放棄舊save
另外發覺用完鍵盤玩之後轉返用G29玩啲轉向同油門唔同哂，但冇郁過個setting。利申平時用g29

軚盤扭盡得咁多

pro mod係咪要齊dlc先用到

有無CHING 一齊玩下

我知l 一排冇玩 法國個d冇買到

Zzz

Which city見到 成日玩都撞唔到

買左g29黎渣 好爽

有無右軚既巴士mod

仲有冇成團 每晚一齊玩mp

雞乸車聚

想john

好遺憾 側邊既都係ai黎

中間好靚仔 咁多款雞最中意係呢款

邊度仲有update既scania P mod

同問

因為我玩緊fuso 想轉

或者大家有冇其他日本車mod介紹下

其實呢度都有d人，會大家夾時間車聚？

Scania P modifications v1.4 仲玩到

話說有冇tg群
其實真心有得諗嘅

之前入過d 巴打既 rc grp, 但一次都未聚到過

等巴打開tg 休閒玩

右軚嘅好似唔support bus station 個mod

唔知有冇巴打有興趣,是但開個google form招下意向
夠15個就開

前排玩過下 但隻g27壞左就冇再玩過
而家好想玩番 買邊隻軚盤玩好
g29貴勁多但同g27一樣, 而家睇緊t300 gt edition 加碌棍

正

暫時得3個
睇下遲啲反應如何 未必等齊15個先開group

不過都希望現階段可以儲多啲人先 唔想開完之後又死群

填jor

是旦收隻g27 1k樓下啦

填左form 希望有人一齊玩

唔考慮g27 lu
一黎想ps4可以直接用 二黎手感想好d

前排$1800買左2手g29連波棍
上手話用左幾次

抵喎
前排logitech有個2000蚊g29連波棍優惠 雖然冇咩人買到 但搞到而家見到二手過2000都唔想買

感謝大家先
比著小小數據比大家先

似乎雞拿都係比較大眾化
利申自己都係乜車都揸果啲 不過呢排揸緊富豪

話說有冇Kana 今年Tour隻櫃嘅四面圖
諗緊整唔整repaint好

無

上youtube有人用片影過四面
就係唔見有相

不過之前自己整過啲咁嘅野

可否分享

上左1.32冇得玩no

*mp

我試下可唔可以捉多啲人入來
連埋自己仲差6個

所以當日出完beta當日試咗少少function之後就降翻去1.31
Trailer ownership係幾有新鮮感嘅

返去放條link上來
不過我諗要執執先 明明整果時set咗全部場都攞得件貨
但攞咁多次都係喺木場攞

降番落去啲save會fk up

渣渣林開返個rc grp 或者 tg 約戰啦

我個雙mon已準備好

巴打好勁

如果改埋整巴士唔知又得唔得呢

要一齊玩 好似最好用同一個ac save

咁先可以一齊接到同一件貨

我懶 直接用nvidia 拉長做 3840x1080

諗緊好冇上3mon

有冇巴打有用trackir

唔用 nvidia surround 可以用呢個

想知用眼仔係咪可以代替trackir

一陣有冇人想出車呀

其實唔難
有個software叫ETS2 Studio
只要你用ps/ai整咗張底圖放入去就可以整mod

不過mp都係冇辦法

巴士嘅話ETS2 Studio搞唔到
拆開個scs file有可能改到 但自己冇試過

ETS2 Sync Helper

不過最好每次quick travel完都重新sync一次 如果唔係有機會會亂

用bus station 呢隻mod 會crash

咩原因

9:30 @ London Volvo

我唔係上面俾左第條link
呢個bus station mod唔係架架巴士都得

係咪先

即join

不完美版
玩著先

Europe 3

Europe 3
入咗euro 2
過來先

遲左睇 而家入game

Europe 2爆左
巴打是咪喺我右手邊
點溝通

上左 ets2 mod dl最新

都係彈出

Euro2 爆晒
都沖緊入euro3

等埋我呀

話說你係咪啱啱入咗來

紅白果部

Yes ar
灰色雞拿

點溝通 一係打字囉

Discord? 下下都要㩒好煩

我飛緊黎london

快手開個tg group先

Nishino

Tg

點打字 game

有興趣嘅巴打就入下來啦
雖然啱啱開暫時都冇乜野

試玩完畢 個感覺都幾過癮

Updated tg link

我得閒夜晚就會玩C-D塞車路段，

個bus station mod 係咪唔可以夾promods 玩？

幾時有啊

印brake玩鳩啲歐洲屁孩係幾好玩嘅

咁就多啲約戰啦

用軚盤玩既巴打們 你地煞車強度較幾多 先貼返真實

下個開Post嘅巴打煩請將TG/Discord加到Template到，唔該曬

極度感謝巴打幫手宣傳

直頭打死火燈急停玩鳩啲仆街

約戰嘅話可以入grp問
時不時都有人約戰但咁啱冇人得閒

今晚2030有聚
有興趣嘅巴打歡迎加入

極度感謝

STEAM 75%off
岩岩買曬全部DLC連GAME入坑

柒左添
原來咁撚柒多DLC
以為得組合包個幾款

屌呀 更新完啲師傅收入係負數係咁扣我錢做乜9

買Essentials + map booster
仲有冇咩dlc必買

新手留名

用手制玩左兩晚
尋晚就買左隻G29黎玩

想問下點樣揸私家車？
Mod好似唔見有

上線TMP

heavy, special，之後全部地圖
口味層面: 米豬連，raven，Daf
paint job自己決定

尋晚淨係買左隻game
無買組合包

基本其實都有排玩
之前6月尾特價買來比自己完sem玩
差唔多日日玩咁滯
玩咗兩個月都只係discover咗85%
所以如果唔係玩得咁多嘅其實淨game都夠玩

只不過DLC嘅地圖係會玩上癮

米仔胎又靚又企
不過得兩個repaint幾件cabin accessories 同幾條胎然後收人呢個價錢係偏貴

尋人啟事

我黎 咩事 係咪我做咗咩不當駕駛行為

terry？

唔係呀 見咁有緣😂😂

Truckermp 1.32 已出

想問win10 x64機
但完全行唔到任何x64選項
一開game即炒
剩係行到x86 DirectX

有冇巴打知係咩原因？
可以點解決？

部laptop本身舊舊地
ASUS X555UB
i5-6200U@2.3GHz, 12GB RAM
GeForce 940M, 2GB VRAM
DirectX 12, nVidia 411.63
Windows 10 Home 16299

首先一定唔係spec問題 因為我都一樣spec
但樓主有冇係nvidia個driver揀翻用粒gpu行？

其餘等其他巴打接力

有呀，已經揀咗係高效N卡

巴打，你game log同dxdiag
係唔係show nVidia張卡
無論我係N卡個控制面板點樣揀
game log同dxdiag都仍然係Intel 520 HD
我試過係裝置管理員度停用Intel
係開到game，但lag到仆街

搞掂咗，係win10更新問題
因為C drive冇位俾win10升1803
所以塞住咗Intel個更新
win10真係好cheap
迫人更新，塞爆你硬碟
大更新失敗就連driver都唔更新

有冇巴打可以幫下我
我而家用左promods但係永世都load唔到
每次就load完既時侯就crash左
我明明已經換咗張vega64但係都係咁
係咪人品問題？

promods最update既版本都只係support到1.31
你隻game update左1.32就用唔到promods
想玩promods既話要係steam自己降返版本

我已經downgrade咗做1.31
個問題係永遠都入唔到去著車畫面
佢條progress bar去到99.9%嘅時侯就crash咗

會唔會係mod manager入面有堆Mod係update左1.32
咁你變返1.31又到果堆mod死左

check下貨櫃mod
今次更新都改左好多野

我disable曬其他mod就可以了
但係如果我想用workshop嘅mod應該點？

workshop mod自動update左應該返唔到轉頭
除非作者本身有係scs forum開過post或者有留其他網例既download link
咁都有機會搵得返舊版本既mod

所以盡量都唔用workshop mod因為隨時update左就得救

而家雖然我用到promods 但係硬係覺得要加埋其他輔助

順便想問下 有咩mod係真實性好高既？姐係例如真車tuning聲或者多d車

可能係個save crash左
我冇用任何mod
更新咗1.32玩咗兩三日都冇事
有一日無論如何都load唔到最新個save
但load 上一個save就冇問題

我想問tandem mod係唔係一定要拉trailer先用到
tandem truck隻箱只係裝飾
同埋用咗tandem mod就冇晒大櫃單
連車隊啲員工都唔用我之前買俾佢哋啲大櫃

Pro mod2.3同game最新個版唔相容

新手

LM

唉有得用promods就冇得玩multiplayer
不過multiplayer限制好多 真係唔係太好

玩mp=淨係玩CD road，其他地方冇人會去
所以緊係promod，世界很大的！

promods啱啱出左2.31
但係唔知點解我完全load唔到入去

我用1.32version 已經淨係得promods enable咗

轉咗新電腦有無方法可以用番舊機個檔

Copy成個文件/Euro Truck Simulator 2落新機到

有無敎學

Copy and page都要人教

steam冇backup？

要人手backup

我係steam手動backup左之後搬去新機無反應

梗係唔係用steam backup啦
首先你要用將個file copy落usb到,然後再擺番落新機嘅文件到

冇人玩

入左tg未？

冇

入左先 通常會喺嗰度約

歡迎歡迎

自從g27壞咗就好少玩

玩mp 最驚遇到啲歐洲細路係度鳩揸撞鳩人

車cam嘅重要性

櫃圖案太少
一係唔好睇

Buy DLC raven

近排揸緊呢部
Update咗1.33部車好揸咗

個控制手感好咗

之前DAF個轉向係有啲慢 揸嘅時候要有少少預早扭軚嘅感覺
而且本身DAF係偏向飄
1.33冇咗呢種感覺 所以自己都揸多咗

同埋近排入咗套G27揸多咗6速棍波
DAF套6速個波牙係幾舒服

新DLC冇減價

有bundle

bundle減嗰少少
仲要好多無謂嘢焗你買埋

留名

真心
Going East買來真係冇乜用

是日tg group細聚

歡迎大家入來約下戰

唔係講緊Going East喎，啱啱出咗新嗰個大家點睇
Beyond the Baltic Sea

自膠

暫時只係踩咗少少芬蘭同俄羅斯 未落波的三國
路就好行嘅 但靚景唔多 可以用來影相嘅主要係古建築
同埋真心覺得聖彼得堡齋咗少少 除咗啲住宅之後都冇一啲地標性嘅景 夾硬要講係單方向4線公路同有條河嘅物體
另外多個HCF拖架長度可以揀(Full-size B-double)
質素ok但唔係必買 唔心急嘅可以等遲啲特價先買

新map DLC
平均要等一年先會有真減價

點樣拖淨拖架? 好耐冇入game

有得買拖架 1.33版
之後搵貨物車（仲要等入櫃時間）

非常感謝今日11位巴打出席

架男人巴膠黎既

可以試下每星期攪一兩次

而家online版私家車接job係咪有bug?
接左幾單露營車.完全架接唔到

其實個群唔知點解有好多巴膠入咗來

我會叫佢節制下

最重要嘅係
想玩就入tg grp問 時不時都有人玩
只不過呢排群主忙先比較少搞聚

群主去左玩車坑

你好有咩幫到你？
群主咪我來

安達有車坑咩

多謝今晚7位巴打支持

新手想玩，係咪收套2手G27 比較抵

最近買左g29加棍發覺難渣到仆街
次次上到12波但係前面收費站既話九成停唔切
係咪一定要落左波先停到車

係
2手唔跟架$1000內搞得掂

係
落波其實係有個engine brake嘅效果可以幫手剎停部車
如果識heel and toe嘅話可以剎得仲快

不過棍嘅話揸6波好似會方便少少

是日CD

【本報訊】臨近聖誕，各商家大舉入貨，進口各款產品。在歐洲的一個貨場，懷疑貨物處理系統崩潰，需人手處理分類。而不勝負荷，排隊入場的車輛導致全市交通大混亂，市民怨聲載道。

事發位於巴黎的FLE物流，據了解，中央聯絡組件在凌晨的一次更新中未能重新啟動，該公司是當地最大規模的貨運商，全國過半貨物都通過FLE運往其他國家。自早上六點起，過百輛貨櫃車堵塞通往FLE的唯一道路，車龍倒灌入市區，從直昇機見到，幾乎所有幹道被車流佔據，動彈不得。市民改以步行或地鐵上班。仍有不少打工仔遲到，被扣減勤工獎。

法國虛疑運輸業總公會表示，相信是貨場和司機溝通不足，卸貨空間過小，先天道路網缺憾，加上貨車佬為了獲取更多報酬，而引致這次事故。

FLE發言人回應，已成立委員會徹查事故，於一個月內向TruckersMP Admin 提交報告，同時呼籲大眾忍讓，不要向貨櫃佬作出報復。

屌你又寫得幾好喎衰鬼

新手想入坑一問 有咩dlc買得過？
同埋multiplayer mode係可以隨時入？

1. 有咩DLC買得過
Map booster Bundle $128.35
包Going East, 意大利, 法國, 北歐
新出嘅Baltic Sea可以唔買著 除非好想玩俄佬路
Cabin Accessories
想改車嘅話可以買埋Mighty Griffin/DAF Tuning/Wheel Tuning Pack
另外可以買埋High Power Cargo同Krone DLC
唔想用假牌子車胎嘅可以買埋Michellin

2. Multiplayer 係咪可以隨時入？
係 MP Server 24小時開放

最新promod version相唔相容到個新DLC?

唔該哂巴打 我諗買左d地圖dlc先

得
不過好似要搞搞個mod load order

Map嘅話優先處理咗意大利同北歐先

期待巴打入來tg group約下戰

已買 好好玩
瘋狂炒車

btw想問下個mouse點樣可以郁快d 搵唔到..
click野好慢

新人
D鬼佬揸車冇距離感 cut線成日撞埋黎搞到炒

因為好多都係10幾歲嘅小朋友

新手岩岩買左steam package 有齊哂dlc 揸左兩日先explore左1%
想問下係steam workshop down左啲野 係咪玩唔到mp?

平安夜
一間又一間酒店房間洋溢著浪漫的氣氛
"條撚準備"
"瞄撚準未"
"搖撚準備"
的呼聲 隨處可聽
一個又一個女人正期待著那既熟悉又陌生的運動動作
"啊啊啊啊"
"好爽呀啊"
"快啲出啦"
彷彿就是這個晚上的主旋律
有如搖籃曲般舒適恬然

ETS2內卻因為一群貨車佬的出現而變得不平安

感謝是日9位巴打參與

當mod處理
基本上係唔得

咁點算？

MP會幫你disable咗啲mod(除咗極少部份mod)
所以可以照入mp
但入翻單機嘅話佢會話你有crash
會將你部車relocate去你個base車房

想問下唔用呔盤用鍵盤玩得唔得,
如果可以用鍵盤玩會唔會好難控制?

可以Keyboard 玩 不過唔係太易操控
如果冇軚嘅話比較建議用Mouse

用緊ps4手制

Btw 屌佢老母閃退

我一路都係用keyboard, 習慣就好
不過我re-assign key位置先就手

今晚5+2人運冷氣機去里昂

唔好意思啊，早幾日入坑，有野想問下。
依家玩左5-6個鐘，見到有MP就裝左黎試，就整極都出問題。
比如見唔到任務，又或者遊戲時間唔正確。
試左網上好多方法都搞唔掂，想問問大家有冇咩方法解決...

冇揸過車想問
每次由低轉高波會逆時針返轉頭嗰個錶係咪解轉速
係咪維持綠色位最好？
我問銀行借錢買車
驚傷engine要成日維修

見唔到任務？
係game入面去訓教 訓醒就會有

遊戲時間唔正確唔係好明你意思
你指嘅係？

係轉速
轉速愈高馬力愈大, 即係部車會愈好力, 但同時會食油多咗
新手玩應該會冇乜錢入油, 維持翻綠色(經濟/慳油轉速)會好啲

thanks
好力意思係咪轉速高容易上斜同難收掣？
同埋綠色位慳油
engine 健康情況方面冇關係？

其實轉速高先易收
因為波牙大
你ets2入面engine brake都係幫你落波扯高轉數

Engine健康情況就好似冇乜關係

因為我未有自己車，所以我用網上教既方法改config，改完再入就見到任務。

時間個問題係唔同步。
我隔幾個鐘再玩，未入驚前係上次離線個時間，當我照去接任就會變成逾時，因為伺服器既時間同我個時間唔同....

有冇辦法每次開驚都可以自動同步時間

MP一定係跟server時間 冇得改
唔想超時唯有熄機前做完個job/cancel張單

我換個問法，時間不同步既問題，係咪只有入驚休息先可以同步到？

唔係
你mp入面訓 訓完時間都係冇變 因為mp佢lock咗個時間
總之你連mp就一定係跟佢server時間

咁咪有咩辦法可以將自己個紀錄既時間跟到伺服機時間???
成日開驚接任，送完話我逾時。

唔夠時間就唔好接 一係就做埋呢單先熄機
因為就算你入翻single player 佢會話你有game crash cancel埋你做緊果張單

你要記住 mp其實都係mod一個來

我覺得你睇唔明，我詳細講。
我開電腦，開驚，上mp，揀任，跑任，跑完任交任，佢話我逾時🤦🏻‍♂️
我再睇睇，原來我接任個刻，個時間係我琴日熄機個時間，所以逾時。
當我接左任入驚，就會發現ser時間已經過左好耐，我接既個個任1早完左，所以佢先話我逾時🤷🏻‍♂️
我遇到既問題係，有冇方法可以令我登入mp既時間係顯示目前ser時間。再去接任。而唔係用我琴晚熄機個時間接落去玩🤣

冇
因為個job係由你接任果下開始計
你噚晚接完job 到你今晚再開 game time已經係game time過咗幾日

總之
你噚晚接完job 唔做完 到今晚再開 一定會係超時
除非你係玩single player

好啦，你都係睇唔明

總之單job remains時間除返6就係現實仲有幾耐

truckersmp 1 min = real time 10 sec

有個小問題想問下。
銀行借完錢，還錢個系統係點？
要自己禁制還定還是系統會自動扣錢？
我見係每日還款，唔係好知佢點運作....

系統計game time 1日 自動還錢

好的，唔該。

想問下巴打係咪依家買Euro Truck Simulator 2 Essentials果個就得?
定分開買game之後再自己買DLC好啲?

點解我玩MP就無得接任
我新手唔夠錢買自己車

新手可以用teleport直接飛去目標地方賺錢
不過依個方法賺唔到exp
我通常用依個方法賺夠錢就係mp買私家車運啲caravan嘅job
揸150km/h 可以好快賺到錢同exp

借錢買車

Lm

quick job

有冇邊隻DLC必買 主玩MP 但唔知係味所有DLC都可以係MP用到

地圖DLC

除咗Special Transport
全部DLC都可以係MP用到

special transport啲trailer係mp用會俾系統auto kick不過個dlc會有兩個新beacon同led strobe可以係mp用

啲車頭LED 點樣整出黎
同埋買完個paint job DLC 係改裝果度唔見有既

閃嗰種應該係Heavy Cargo嗰啲DLC

scs會出多隻truck driver?

早排趕住運禮物

有咩DLC值得買
我只係有原版 同埋用notebook玩

P.S. 只會用自己既貨櫃運貨

全部除paint job果d外觀 dlc

跟住steam個方法去backup & restore隻game讀唔返個舊profile要我開新profile再玩過，有冇巴打知點搞 ，玩咗200+個鐘

唔記得玩個event

我個400hr save, update完最新dlc同pro mod 就load唔到了

ets2新手儲緊錢想買車
有無邊個牌子或者邊架車最好揸
同埋邊架車啲engine聲會靚啲大聲啲

Volvo 車馬力最大

聲就用mod啦 咩聲都有
牌子就睇個人喜好 最多DLC嘢改就scania 同DAF

但太多波段 好煩

邊隻mod好用
我見好多sound mod 啲聲都唔太得

上YouTube search ETS 2 engine sound mod慢慢揀

有無人用realistic graphic mod
日出同黃昏成日唔識轉skybox
搞到天光個天仲係黑色
入夜個天仲係藍天白雲

宜家steam特價呀, 想玩快D買呀
買晒地圖既DLC加係遠古時代買落既original game 有排玩lu

set做自動波

但起圍真係佢最快 ，咁嘅馬力，車價都係咁平
同埋佢同scania個interior係比較像真，冇咁膠
利申：3個garage，十幾部車入面得兩部唔係Scania或Volvo

有無巴打試過係淘寶買DLC而用到架?

其實你請番黎既司機用咩車係無分別

我知
我個人鐘意間唔中換車揸，所以其他車都買晒自己鍾意揸嘅

揸到個里數高哂

里數高好似唔太影響trade in價
揸得耐唔啱睇咪換車囉

有冇人真實走去考拖頭

咪放係度law, trade in蝕水, 係呢個game 新車同舊車既performance係一樣

呢度有巴打係

不過唔係我 未夠牌

大家係呢個game入面架車開幾快?

我係開慢車既人, 只係開到70km/h

C-D 35kmh拉龍
公路盡踩150
單機17x

咁都唔炒車, 高手
成日想行80km/h 但發現前面一有事故, 係停唔切, 所以開70算

周不時都會load save
但好多時都會寧願自炒都唔會掂到人
廢事比人report

你玩online?

yes, with winter mod

想問點下點樣入truckermp香港ser?

同埋我買左special transport 同heavy cargo 既DLC
但係喺quick job 到淨係見到兩個job 係關於special transport /heavy cargo
想問下係咪正常？

1. 香港ser一早死咗

2. 係咪lv唔夠/未開曬啲skills 例如危險品/貴貨果啲
如果係嘅話有機會會少啲野出

玩 europe ser 成300ping

我玩到22lv 但係都係得好少special transport

喺liber連EU2 18x 咋喎

我知咩事啦....

我未del走舊個pro mod version...

新年又減價啦

想問下三個版本應該買邊隻

值唔值得買DLC地圖？

買
冇買有啲Mod用唔到

DLC map其實係要買
除咗Going East真係冇乜用

新Man Euro6已出

其實開game果時揀directx OpenGL 同就咁play euro truck simulator 有咩分別？

太耐冇入game
頭先入單機mode個地圖城市名有啲係中文
有啲係英文
正常?

即落一波->鬆極力子+落break，會剎得快好多
不過小心推頭失控

做快線L同保持距離通常都無咩野

點先可以玩揸私家車？

mod/mp

新手入坑
但好不智借左錢買拖頭
要打多啲快啲還

請人係咪要有第二部車 ？

買左車，請完人，仲有冇咩野要升？
好似司機啲技術等等

#30:
各位巴打新post見